---
title: "Colisión Inminente"
date: 2020-04-19
menu:
  sidebar:
    name: Colisión Inminente
    identifier: peligro
    parent: poemas
    weight: 40
author:
  name: Mr Framework
  image: /images/author/Mr Framework.png
---

El peligro de las cosas hermosas es clavarte las espinas contemplando las rosas. El peligro de llamarte tesoro es dormirme, como un dragón, en tus cabellos de oro, y no volverme a despertar. El peligro es ahogarme en el mar de tus jos de hechizante aguamarina, o en la curva misteriosamente fina que dibujan tu boca cuando te sonrojas.
Una estatua de un ángel con cuerpo femenino, sentada en un cementerio con tonos otroñales

El peligro es que me atrapes en tus alas de marmol, que me que me encierren tus brazos como las ramas de un árbol; que me olvide de que eres más frío que el hielo, y que la belleza no te cura lo soberbio; que eres hermoso cual Adonis, pero no te aguanta ni Eris

Yo quiero volar con mis alas de cera, pero se derriten cuando voy, como alma en pena, imaginándote al claroscuro de una vela; claro cuando me llenas el alma entera, pero oscuro, negro como si no fuera de este mundo, cuando recuerdo tu interior más profundo.

📸 :  Veit Hammer on Unsplash

#poesia #poetry #peligro #danger #poesiaenespañol
